簡易フロー
awsメホールの保険者に接続
application、scan、scangroupの該当レコードをおとしてくる
ocr機のテーブルにtruncate　insert
bgocrでocr機のテーブルをupdate
ocr機のテーブルと同じキーのawsメホールの保険者各テーブルを更新


バッチ１
awsメホールの保険者に接続
scan.status：取込済みのレコード


BackgroundOCR
scanのステータス：取込済みを取得
ocr起動
結果ファイルをapplicationに取込
scanのステータスをocr済みにする
※保険者ごとに設定しているが、全部localhostに固定する！！

バッチ2
ocr機のテーブルと同じキーのawsメホールの保険者各テーブルを更新
scan.sid、cymが同じレコード
application.aid、cymが同じレコード
scangroup.groupid、scanidが同じレコード

